我希望勇武可以係今個周末休息一下

等24/11區選完左先再出來

唔該大家

光復香港，時代革命